自從同佢講咗流感食藥冇乜用之後...

就無覆

係咪咁多人唔知流感食藥係無乜用呢